[集思廣益]嘉欣靚女；欣怡肥婆；若希雞

仲有咩名係特別多某類人

嘉欣靚女係真
第日都幫個女改叫嘉欣

記得食洋腸嗰兩條有個叫司徒若希

嘉欣都可以好撚八婆

八唔八婆未相處過唔知 靚女係睇都睇得出

係喎，靚都可以好撚八婆 sorr
自膠